[裝修 家居 電器] 焗爐，蒸爐，水波爐 點買好？

廚櫃有位做入牆焗爐 諗緊買淨焗定蒸焗爐
如果入牆位淨放焗爐 買多部蒸爐定水波爐定細蒸焗爐好

我係諗緊如果買最貴入牆大蒸焗爐 如果同一餐飯焗野就蒸唔到野

有冇入廚/裝修高手建議？

蒸焗爐根據消委會測試評分最高係P記嗰隻小蒸焗爐，不過係free-standing
另外，如果買得焗爐，又想要蒸爐，點解唔買蒸焗爐？
再者，大小就睇你自己需要喇
電器嘅野，貴唔一定係好

P 記蒸焗我見都多人用呀
不過我廚櫃做好焗爐位唔想浪費 同埋大焗爐擺到多d 野 又大火

但淨買一部大蒸焗爐又怕蒸野個陣唔可以焗野
分開煮開飯個陣未凍哂

蒸焗爐 煮咩都得

用緊邊部？ 如果剩蒸野可以蒸幾耐？

Yes, 冇理由分開兩部咁笨，蒸焗又唔會易壞啲

有蒸野記得要留位俾啲蒸氣走出嚟，唔係就好易壞

巴打用緊細p?

用緊whirpool 蒸焗爐， 用左4年都未壞過. 上班族用一流， 蒸飯， 蒸肉， 蒸菜. 最快40分鐘可以開飯.

正常部機用料啱係唔會生銹嘅，一係就冇位俾蒸氣走，又或者蒸完冇抹返走啲水

Btw, 細p係咪即係松下？

有兩個方法做燉湯， 一個係 坐水蒸三個鐘. 不過買蒸焗爐要清楚佢個存水量， 可以蒸到幾耐， 好似我部機， 蒸兩個鐘左右就要加水， 而且因為蒸左兩個鐘， 你打開部機， 會見到底部都係水， 要搵舊吸水海綿吸乾先可以繼續燉.

第二個方法係用焗既方法， 焗兩個半鐘左右就飲得.

蒸既力度一定夠， 不過一定要較溫度高過100度. 好似我蒸飯咁， 蒸35-40分鐘， 110度. 出黎同飯保無分別. 我屋企飯保都無就係用佢蒸飯.

買個靚焗爐，然後用電飯煲/大煲蒸野算數

買座枱焗爐最好
好似外國個d焗爐加熱好撚慢同好曬電 根本用唔到咁大
除非你餐餐好似鬼佬咁焗野或者成日整麵包甜品

有位一定係買靚焗爐，蒸嘢你用火又得，係啲人廚房細（我）先要買蒸焗爐